主彈簧的外端連接在桶緣上，內端連接在桶杆上。 知識的神奇之書|各種各樣 
 除非人們知道這兩個主要原因，否則凱瑟琳·德·美第奇的行為將永遠被誤解。 凱瑟琳·德·美第奇，奧諾雷·德·巴爾扎克 
 這種宗教是整個智力活動的主要動力; 在會議上還舉行了宗教儀式。 東安格里亞大學| J。 尤因裡奇 
 所有舊的約束都不存在了，只有自身利益才是行動的主要動力。 英國報業的影響與發展|弗朗西斯·艾登·希伯特 
 指法是鋼琴技巧的主要動力，決定原則，甚至可以說是生命和靈魂。 作為一個人和音樂家的弗雷德裡克·肖邦&弗雷德裡克·尼克